空有子彈係無意思．你有子彈，要射出黎先有用！

有子彈，都要有槍，同扣機板架

子彈（材料我地有啦），槍都放埋係到啦（Twitter，Reddit )，但扣機板的人永遠唔夠

Facebook一個抽水Page都可以幾十萬人Follow，但Twitter，Reddit機限都係1萬人
睇RTHK頭條同鏗鏘集都有幾十萬人

1. Twitter係可以用電郵開架
2. 而且用VPN會安全好多，可以隱藏你真實 ＩＰ

瑞士 VPN 公司撐港人 - Proton 將捐出七、八月收益聲援香港抗爭活動

3. 再怕危險的用埋Tor

4. TWITTER歡迎你加入

快D一齊幫手去唔同地方宣傳，搞到國際線可以同Facebook一樣咁多人
可以教下銀髮用，屋企人用（黃限定）

本日推薦Twitter

比幾個訂閱推篤大家
攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

有關Reddit

💥【REDDIT戰線】💥

今日立法會選舉押後，加埋昨日大DQ成了套餐！致眾弟妹，仲等咩啊？嗱嗱林上去推爆呢個套餐啦！

📌

📍

📌

📍

📌

Act4HK已update
大家記得做task
->
(呢條announcement果五條link 係news嘅頭五條)
(今日tasks比較多，好多post想推，大家儘做🔥🔥🔥🔥)

(論Reddit 網絡安全: )

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

依件事對香港人黎講，重緊要過咩延後選舉，咩撚野ＤＱ問題

香港人被補完計劃 : 健康碼＋香港全民檢測 = DNA數據庫 + 社會信用系統

政府防疫之名，政治打壓之實大家就正常都知啦
但依次除佐之前的打壓外，重多佐個健康碼

張建宗表示中央已承諾會盡力幫助香港處理疫情，是強大的後援，內地在檢測、建設亞博「方艙醫院」，以及疫苗方面都有協助

相關機構或可能是
中國檢驗認證集團（中檢），以及華大基因

政府未有就以上檢測公司招標，使外界質疑做法是否恰當；不少人亦擔心，所收集的個人資料及檢測結果，兩間公司會如何處理。

健康碼係支那措施黎

新聞一 )

香港01
武漢肺炎｜中央派員助港大規模檢測專家曾指全民檢測或需禁足令

#ALERT 港澳辦：應港府要求，中央派內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測 (7/31/19:54)

轉 : 香港新聞及資訊TG廣播 HKTGB 貼文

準備好似啲豬咁cum印仔落pat pat
注入晶片入體內
然後一車車送入集中營未？

中央決定派遣內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測篩查= 抽取基因
加快建設臨時隔離及治療中心= 集中營
唔係嚇你地，中共一直做梗

香港人下場

新聞二 )

【健康碼2.0】逾40萬港人DNA恐率先送中 林鄭逾億聘深圳機構檢測武肺

林鄭讚深圳政府大力協助

最快本周實施 未定傳送方式

醫生籲市民勿貪免費：
DNA數據是重要資產

樣本送中或出岔子
隨時違《國安法》

專家憂深圳檢測如用鼻咽拭子
或出現「假陰性」

火

手

依次你第一

要射出黎

掛住溫書唔記得咗

推

你終於搶返次

我墀

push

好嘢

大家最少retweet下

有冇興趣開tvb po

依日小左人推，可能難Ｄ推啦

4 vs 0

已射，thx

pay

有興趣？

8 vs 0
依晚真係小人

不推文

做咩拉

post

Pishhhh

禁錯,sorry大佬

射呀

射到J都軟

偽君子

開po 啫

咩事, 洗唔洗幫手?

因為我搶唔到第二所以大家唔入嚟推

武肺測試=DNA送中=監控

1984

但唔係放假啦咩

賓周都損

燈我

戈

15 vs 0

自修其他嘢

下次冇你份

射射射

嘴啖先，加油呀

Pishhhhh

Gay?

Push

幾好,起馬你引到我去搵邊個

認錯人

我無用vpn但只係做Twitter 任務，有冇危險
利申: Twitter 無朋友

開下啫

gooooooooooo

開下啦

Sub 唔同人
做任做到手軟，推返啦，唔好拉

多謝賞識

熱門＃５

0 or 1

扣板機叫「掹雞」

射曬子彈未

點算

Twitter

PUSH啊屌
twitter都懶！！

一時唔記得口語係咩，用佐書面語
下次唔記得用英文
trigger

已re

反抗

up

日日都射

無 但會一齊追擊

攻守兼備

開完唔使理都得啊

要射曬先得

我

pull the trigger

藍絲可能好認同全民測試

召喚簫別離

你又知我冇，要唔要試吓

一晚7次郞

推推

reddit有好多正嘢睇

搵唔到 人咩

唉

墀

冇人啊

咪住先

多謝你整理資料

Push push

飲過巴

你開呀飲化

其實我出過幾次
雖然次次KEEP住 UPDATE

但大家唔太重視，其實我好擔心

推
Twitter Reddit永遠要人

ok

佢，曾經支持港獨，如今卻成為了楊明的密友

其實我日日都有做任務🤭

check 下先

link無問題

冇嘢嘅，用「扣板機」都冇嘢嘅，小事

廢事比支那文化強姦自己思想
有時真係會唔小心用佐蝗化中文

sor習慣咗

今日寶寶重回寶座

推啦

周圍都好多

Push~ push~ babe push push babe

其實我會選擇推政治人物多過新聞 新聞好似冇咩外國人會睇 但政客會睇佢d comment
仲要俾人睇香港人未放棄

值得推

唉

佢，曾經支持港獨，如今卻成為了楊明的密友

推咗再睇

Reddit 真係少人啲

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

射呀射

推推推推推

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

Do it tgt, ok ?

thx bro

Push
I wish everyone can join twitter and Reddit.
長期唔夠人